係yahoo訪問化名mary果位絲打

就算場扙輸咗 都唔好諗自殺
因為依家只係一場
依場輸咗 仲可以有下一場
個人唔認輸 你就仲未輸
我地將來仲有好多場扙要打

香港人除左退無可退
仲好能屈能伸

（有圖）各師兄弟 歸位未？